Trump 贏到既話，我去天安門唱YMCA

我登輸既機會係零呀
收皮啦

ymca？

我唔想你出事

Lm走數

Young man, there's no need to feel down.
I said, young man, pick yourself off the ground.
I said, young man, 'cause you're in a new town
There's no need to be unhappy.
Young man, there's a place you can go.
I said, young man, when you're short on your dough.
You can stay there, and I'm sure you will find
Many ways to have a good time.
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
They have everything for you men to enjoy
You can hang out with all the boys ...
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
You can get yourself cleaned, you can have a good meal
You can do whatever you feel ...
Young man, are you listening to me?
I said, young man, what do you want to be?
I said, young man, you can make real your dreams.
But you got to know this one thing!
No man does it all by himself.
I said, young man, put your pride on the shelf
And just go there, to the Y-M-C-A.
I'm sure they can help you today.
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
They have everything for you men to enjoy
You can hang out with all the boys ...
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
You can get yourself cleaned, you can have a good meal
You can do whatever you feel ...
Young man, I was once in your shoes.
I said, I was down and out with the blues.
I felt no man cared if I were alive.
I felt the whole world was so jive ...
That's when someone came up to me
And said, young man, take a walk up the street.
There's a place there called the Y-M-C-A.
They can start you back on your way.
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
It's fun to stay at the Y-M-C-A.
They have everything for you men to enjoy
You can hang out with all the boys ...
Y-M-C-A... you'll find it at the Y-M-C-A.
Young man, young man, there's no need to feel down.
Young man, young man, get yourself off the ground.
Y-M-C-A ... you'll find it at the Y-M-C-A.
Young man, young man, there's no need to feel down.
Young man, young man, get yourself off the ground.
Y-M-C-A ... just go to the Y-M-C-A.
Young man, young man, are you listening to me?
Young man, young man, what do you wanna be

然而，香港嗰間YMCA，我想爆咗佢起屋俾窮人住多D

走數死全家

MAGA啊

呢首呀

你話藍絲做ceo個間？

唱ymca有閪用
夠薑去天安門唱願榮光

其實唔使
就算唱東方紅都拉得
只要唔係官方安排嘅
任何喺嗰度嘅活動都等同反黨

有咩遺言講低

一齊去，不過我無蝗蟲卡

記得找數玩咁大

可摸耳唱依隻

Gay

走硬